{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004745",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1073320?place[place_type]=GID&place[gid]=1073320&place[latitude]=38.1867515315&place[longitude]=128.6045762921&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 (구)해변펜션"
    },
    "text": "こんにちは。束草ビーチペンションです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペットと一緒に来る場合は、入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を守ってください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、安全と火災予防のため客室内で魚や肉などを焼くことは許されません。 特に客室内での喫煙は禁止されていますので、必ず指定された場所をご利用ください。 娯楽や飲酒に気をつけていただき、重複予約の際には全額返金されます。 IPTVとWiFiを通じてインターネットを便利に利用でき、バーベキュー場を利用してバーベキューパーティーを楽しむことができます。 駐車は可能で、周辺の観光地としてはクォングムソン、束草海水浴場、雪岳ケーブルカー、ヨングムジョン、アバイ村などがあります。 客室情報は204オンドル、304ベッド、202ファミリー、205ベッド、302ファミリー、305ベッド、201ファミリー、301ファミリー、101団体、3ルームです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。また、最大人数を超える場合は入室できないことがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室及び施設利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び施設利用時の毀損や紛失の責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼くことは許されません。安全と火災予防のためにご協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "特に客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのようにインターネットを利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを通じてインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキューパーティーを楽しむためにバーベキュー場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはクォングムソン、束草海水浴場、雪岳ケーブルカー、ヨングムジョン、アバイ村などがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような客室がありますか？",
            "answer": "客室情報は204オンドル、304ベッド、202ファミリー、205ベッド、302ファミリー、305ベッド、201ファミリー、301ファミリー、101団体、3ルームです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 541
    }
}